{"id":3588,"date":"2023-02-23T08:33:39","date_gmt":"2023-02-23T08:33:39","guid":{"rendered":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/?p=3588"},"modified":"2023-10-23T08:39:08","modified_gmt":"2023-10-23T08:39:08","slug":"lanlc-et-la-crief-plus-que-jamais-unies-contre-la-corruption-et-les-pratiques-assimilees","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/2023\/02\/23\/lanlc-et-la-crief-plus-que-jamais-unies-contre-la-corruption-et-les-pratiques-assimilees\/","title":{"rendered":"L&#8217;ANLC et la CRIEF plus que jamais unies contre la corruption et les pratiques assimil\u00e9es"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Les responsables de L&#8217;Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance \u00e9taient encore ce jeudi \u00e0 la CRIEF dans le cadre de leur rencontre p\u00e9riodique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif de l&#8217;ANLC-PBG est revenu sur les actions en cours, en collaboration avec la cour de r\u00e9pression des infractions \u00e9conomiques et financi\u00e8res . Monsieur Diallo a propos\u00e9 des rencontres ponctuelles entre les deux institutions, afin de rendre plus efficient le cadre d&#8217;\u00e9change d&#8217;informations sur les crimes \u00e9conomiques et financiers.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-3590 size-full\" src=\"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230223-2.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230223-2.jpg 1024w, https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230223-2-300x225.jpg 300w, https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230223-2-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>Pour sa part, le procureur sp\u00e9cial de la CRIEF Aly Tour\u00e9 a une nouvelle fois salu\u00e9 la visite des responsables de !&#8217;Agence, et a r\u00e9it\u00e9r\u00e9 la franche collaboration \u00ab naturelle\u00bb entre les deux entit\u00e9s. Il a rench\u00e9rit que l&#8217;agence anti-corruption et la CRIEF sont dans un m\u00eame bateau, en ce qui concerne la lutte contre la corruption et les crimes \u00e9conomiques et financiers. Enfin Aly Tour\u00e9 a r\u00e9affirm\u00e9 l&#8217;engagement de son parquet \u00e0 toujours diligenter les dossiers provenant de l&#8217;ANLC-PBG.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00e9sormais les deux institutions tiendront des rencontres mensuelles<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les responsables de L&#8217;Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance \u00e9taient encore ce jeudi \u00e0 la CRIEF dans le cadre de leur rencontre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3589,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[53],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3588"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3588\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3591,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3588\/revisions\/3591"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3589"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3588"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}