{"id":3618,"date":"2023-02-01T09:10:35","date_gmt":"2023-02-01T09:10:35","guid":{"rendered":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/?p=3618"},"modified":"2024-03-19T10:40:56","modified_gmt":"2024-03-19T10:40:56","slug":"clement-kourouma-prend-officiellement-les-reanes-de-lanlc-pbg-mamou","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/2023\/02\/01\/clement-kourouma-prend-officiellement-les-reanes-de-lanlc-pbg-mamou\/","title":{"rendered":"Cl\u00e9ment Kourouma prend officiellement les r\u00eanes de l&#8217;ANLC-PBG Mamou"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong>L&#8217;Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance <\/strong>s&#8217;installe petit \u00e0 petit \u00e0 travers le pays. L&#8217;antenne r\u00e9gionale de Mamou est op\u00e9rationnelle depuis ce mardi 1 f\u00e9vrier 2023.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cl\u00e9ment KOUROUMA <\/strong>le d\u00e9sormais directeur r\u00e9gional de l&#8217;Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 ce mardi 1er f\u00e9vrier 2023.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En pr\u00e9sence des autorit\u00e9s locales, de la soci\u00e9t\u00e9 civile, des religieux et des forces de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9. L&#8217;engagement est pris d&#8217;accompagner le processus de lutte contre la corruption \u00e0 Mamou. Le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif <strong>Saikou Amadou Diallo <\/strong>a invit\u00e9 les responsables \u00e0 la base, \u00e0 s&#8217;approprier la loi anticorruption afin d&#8217;\u00e9viter de tomber dans les mailles de la justice. Des s\u00e9ries de sensibilisation et de d\u00e9tection dans plusieurs endroits de Mamou ont \u00e9t\u00e9 engag\u00e9es apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie l&#8217;installation.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance s&#8217;installe petit \u00e0 petit \u00e0 travers le pays. L&#8217;antenne r\u00e9gionale de Mamou est op\u00e9rationnelle depuis ce [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3619,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[53],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3618"}],"collection":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3618"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3618\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3906,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3618\/revisions\/3906"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3619"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3618"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3618"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3618"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}