{"id":3621,"date":"2023-01-30T09:12:35","date_gmt":"2023-01-30T09:12:35","guid":{"rendered":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/?p=3621"},"modified":"2023-10-23T11:32:53","modified_gmt":"2023-10-23T11:32:53","slug":"le-directeur-de-lanlc-pbg-labe-installe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/2023\/01\/30\/le-directeur-de-lanlc-pbg-labe-installe\/","title":{"rendered":"Le Directeur de L\u2019ANLC-PBG Lab\u00e9 install\u00e9"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">S\u00e9kou Ch\u00e9rif Ha\u00efdara le directeur de l\u2019antenne r\u00e9gionale de l\u2019Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance a officiellement pris fonction ce lundi. La c\u00e9r\u00e9monie d\u2019installation s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e au gouvernorat de Lab\u00e9 en pr\u00e9sence des autorit\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans son discours, le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif a sollicit\u00e9 la collaboration des autorit\u00e9s et des citoyens de Lab\u00e9, avant de rappeler \u00e0 ces derniers la mise \u00e0 leur disposition d\u2019un num\u00e9ro vert qui est le 155 pour toutes plaintes. Sa\u00efkou Amadou Diallo a tenu \u00e0 leur assurer que toutes les dispositions seront prises pour le traitement de chaque plainte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-3623 size-full\" src=\"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230130-2.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230130-2.jpg 1024w, https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230130-2-300x225.jpg 300w, https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news_20230130-2-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>Le gouverneur de la r\u00e9gion de Lab\u00e9, a exhort\u00e9 les cadres \u00e0 travailler avec int\u00e9grit\u00e9, au risque de se voir expos\u00e9 \u00e0 des sanctions. \u00ab la lutte contre la corruption et les infractions assimil\u00e9es requiert une synergie d\u2019actions de l\u2019ensemble des acteurs dans le cadre d\u2019une vision commune : celle d\u2019une Guin\u00e9e d\u00e9barrass\u00e9e de la corruption telle que d\u00e9clin\u00e9e dans la charte de la transition \u00bb, a dit le d\u00e9sormais directeur de l\u2019antenne r\u00e9gionale de Lab\u00e9 S\u00e9kou Ch\u00e9rif Ha\u00efdara .<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e9kou Ch\u00e9rif Ha\u00efdara le directeur de l\u2019antenne r\u00e9gionale de l\u2019Agence Nationale de Lutte contre la Corruption et de Promotion de la Bonne Gouvernance a officiellement pris fonction ce lundi. La [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3622,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[53],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3621"}],"collection":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3621"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3621\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3624,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3621\/revisions\/3624"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3622"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3621"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3621"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3621"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}