{"id":3891,"date":"2024-03-14T14:44:34","date_gmt":"2024-03-14T14:44:34","guid":{"rendered":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/?p=3891"},"modified":"2024-03-28T12:43:58","modified_gmt":"2024-03-28T12:43:58","slug":"le-secretaire-executif-de-lanlc-pbg-discute-corruption-avec-le-premier-ministre-amadou-oury-bah","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/2024\/03\/14\/le-secretaire-executif-de-lanlc-pbg-discute-corruption-avec-le-premier-ministre-amadou-oury-bah\/","title":{"rendered":"Le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif de l\u2019ANLC-PBG discute corruption avec le premier ministre Amadou Oury Bah"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3891\" class=\"elementor elementor-3891\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-61245d7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"61245d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-187ee258\" data-id=\"187ee258\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1da80edf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1da80edf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.17.0 - 08-11-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif de l\u2019ANLC-PBG et des patrons d\u2019autres corps de contr\u00f4le notamment le pr\u00e9sident de la cour des comptes et le v\u00e9rificateur g\u00e9n\u00e9ral ont \u00e9t\u00e9 re\u00e7us mardi 12 mars par le premier ministre M. Amadou Oury Bah au palais de la colombe. Il \u00e9tait question de discuter des points pouvant conduire \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de la situation des finances du pays.<br \/>Le premier ministre a invit\u00e9 ses h\u00f4tes \u00ab \u00e0 assumer leur responsabilit\u00e9 sans complaisance en redoublant de professionnalisme et d\u2019exigence pour une gestion ad\u00e9quate des ressources publiques \u00bb.<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-3889 alignleft\" src=\"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/SE-rencontreAvecPM-275x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"275\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/SE-rencontreAvecPM-275x300.jpeg 275w, https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/SE-rencontreAvecPM-768x838.jpeg 768w, https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/SE-rencontreAvecPM.jpeg 877w\" sizes=\"(max-width: 275px) 100vw, 275px\" \/><\/p><p>Le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif dans son intervention a fait savoir que \u00ab des dossiers d\u2019all\u00e9gations de corruption, sollicitation de paiements de facilitation, violations des r\u00e8gles de gestion de finances publiques, violation des proc\u00e9dures de passation des march\u00e9s publics etc. Sont impliqu\u00e9s des ministres, des DG, des DGA, des DAF, des maires et surtout de grandes entreprises priv\u00e9es mini\u00e8res et des BTP de la place qui sont soup\u00e7onn\u00e9es d\u2019\u00eatre les corrupteurs \u00bb.<br \/>Les diff\u00e9rents corps de contr\u00f4le qui \u00e9taient \u00e0 cette rencontre devront produire des rapports et m\u00e9mos sur les passations de march\u00e9s publics et l\u2019ex\u00e9cution des d\u00e9penses publiques. En plus du m\u00e9morandum, l\u2019ANLC-PBG soumettra au premier ministre le rapport de l\u2019enqu\u00eate nationale de perception de la corruption et le rapport d\u2019activit\u00e9s 2023 qui \u00e9voque les cas de corruption trait\u00e9s et ceux en cours de traitement.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le secr\u00e9taire ex\u00e9cutif de l\u2019ANLC-PBG et des patrons d\u2019autres corps de contr\u00f4le notamment le pr\u00e9sident de la cour des comptes et le v\u00e9rificateur g\u00e9n\u00e9ral ont \u00e9t\u00e9 re\u00e7us mardi 12 mars [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3890,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[53],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3891"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3891\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3897,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3891\/revisions\/3897"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3890"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3891"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3891"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/anlcpbg.gov.gn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}